【有片】【突發】浙江台州油罐車爆炸，方圓兩百米慘變人間煉獄

今天下午，台州溫嶺大溪附近一輛油罐車發生爆炸。爆炸一刻可見衝擊波及蘑菇雲。
多難興邦！台州加「油」！

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

沒事沒事

台州加「油」！

還有黨呀

Napalm

你還有黨呀

沒事沒事
還有黨呀

台州加油
哭撚咗

蘑菇雲（有火影feel）：

本身鬼國都已經係地獄
加d油都唔見得慘左
不過我就睇得好開心

中國加油！

台州加油

同天津果次比真係小菜一碟

呢個有Transformer feel：

Holy shit! Oh my god !

感謝黨

鄰國真係好中意蘑菇雲

加油
反正都是零死零傷

人間煉獄全景圖

咁似aftereffect既

天天都是蘑菇節

汽車炸到半空中

流動氣炸鍋

拍個條友做乜含住粒核黎講野

死咗幾多隻蝗？

睇到笑左

Michael Bay拍戲者
沒事兒沒事兒

油罐車煞車不及，撞到前面。

然後起火

睇完心情特別舒暢

勁過天津再講

飛到咁高

35

同天津比邊有得比

天津係全城死哂
但只係死左35人

咩都識爆炸

點解會咁易爆

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

事件起因：油罐車撞車之後起火，最後爆炸

事後現場慘成人間煉獄，多間民居被波及，有人全身燒焦

小兒科

藍絲： 假新聞 黑記

群眾喜迎油車爆炸

死得咁少 等我仲開心咗一陣

死幾多都話35架啦

你的快遞已被炸毀2.0

BLM

都係呢個正D
台州加油,挑戰下

燃燒脂肪

二百米姐 二百公里都係小事一樁

美國佬又搞事呀！

油罐車 真係好洗好用
一平方公里完全清空

好卡通

好有動感

新型導彈，我國厲害

直接剷埋去前面架車,即著火

支那人真係抵撚死

加油

Sorry, 笑左

叔一燒

GDP gogogo

油車前後左右真係慘 無啦啦就死於爆炸
死嗰陣都唔知發生咩事

最緊要人有事

死得好 炸得鬼馬

痴撚線國家

嘥晒啲能源落支那人到

好撚壯觀

等睇T+五毛 : 假既 / 好耐以前既

爆果陣好似附近都冇車

9150個 good

邊條仆街加d咁既配樂落去

好小事姐呢啲野鬼國常有架啦，唔標明時間我仲以為係舊聞

澤野弘之

Gosh

好恐怖

原來散得七七八八

樓豬係咪唔知咩叫人間煉獄

屌d 音樂
令到成件事好電影feel

睇完天津爆炸真係唔會當呢啲係爆炸

好靚，期待支那可以超越自己

冇咩事姐，黨好嘢

笑撚左出黎

我提醒你中國還有十四億人

米高悲拍戲咁

油管車的車架及殘骸飛到百幾米外的村中

sorr咩y 傻啦，呢啲野佢地應得架

好仆街但我中意

集合

芝麻仁沒有一個是蘑菇的

GTA 的玩法

事後有戰區feel

叔n燒，求n（6.4分）

由於油罐車起火到爆炸有一段時間，網友在場拍攝到一張構圖很靚的圖：

仆街 笑到爆廠

來玩返 當年美軍冇爆到機

好難超越

威力咁細 都唔係正常發揮

油罐車爆炸係真。不過，網上流傳油罐車撞車起火爆炸的視頻與本次事件應該無關，需要進一步核實。

終國加油

天津太勁
睇完冇曬感覺

衝擊波呢? 蘑菇雲呢?

同五毛講 話支那射左支飛彈去台灣

拍片條友嗡乜文黎
無睇標題以為巴基斯坦定印度定菲律賓

中國人真有效率。為台州加油的poster已經整好

係囉

咁多樓要從新過 GDP 仲唔GOGOGO

Sorry完全唔夠滿足

最少都要天津鬼佬完全勝利level

起碼證明左d油唔係假貨

依兩年勁多爆炸

沒事兒

九尾查古拉

神羅天征

日日冧樓冧橋 琴日仲睇緊水災今日又爆炸 強國生活真係精彩

好波 死多啲 唔該

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

似四代送走尾獸玉之後爆炸果陣爆風

好奇怪

恐怖襲擊武器

死得太少

次次睇都笑死
個bgm 好到位

下次努力D💪

屌你Gta咩

痴撚線火箭兵團咁

好熟 邊到聽過

咁高溫消毒
一定唔會有肺炎

反正唔過4022省水災都唔過40，呢啲小事拉

I love the smell of napalm in the morning

啲救護着牛仔褲踢拖？？？

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念

Source :

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念
Source :

班黑警有機會介入或做大型SS，唔好以為悼念佢地就唔咬人
唔好忘記將軍澳尚十，過百人被SS，之後先放人走

by 齊推行動做文宣巴打

615 全港 黑衫、白絲帶

民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

615民陣回歸 黑衫白絲 PP悼念 620 大型公投

可以既話pin一pin

轟牙！

高溫燒滾了我一切

每次呢 d 片都帶出幾樣野:

1. 中國語文點撚樣統一, 屌你連講既咩話你基本上係好難聽得明
2. 中國已經小康, 你睇下呢 d 地方同你十幾廿年前返鄉下見既有咩分別
3. 中國好先進, 係呀好多太陽板用太陽能, 但係有無諗過咁先進都咁多意外

一個不知恥既人, 你會睇唔起佢. 一班不知恥既人, 你會睇唔起佢地. 一個不知恥既國家, 你覺得會有任何分別?

皇天擊殺

呢單意大利架

加油死多D

笑到仆街

香港係咪又要被捐錢

睇真D, 點睇都係前面架鐵櫃俾油車撞散爆炸再引爆油車喎

裝咗炸彈

爆炸力 勁到將架車炸到上天空...

人哋呢啲先叫做嘢

國務院調查組的事故調查報告認為兩次爆炸當量之和相當於445噸TNT炸藥。
唔係好勁姐 下次努力

Gundam UC

睇完天津大爆炸呢啲真係當火觸only

美圖連磨茹雲都P到

果下停頓真係神來之筆

核爆

天津事件？！

64 燭光？

已死四件

以前識條友索k
索撚到第一日返新工炒左架油車

Aot 既 you see big girl 都夾到不得了

9千幾個like

別國的事，關我柒事啊

嗰度係邊度？

呵呵
幾成熟？

中國:
有褔不同享，有難一同當

台州加油

寫住UC la

咁本身係Gundam unicorn 既ova 配樂，
有電影feel好正常

doomsday

成功發射汽車上天

一秒變黑人

冇美國晶片都唔怕

咁叫人間煉獄，會唔會睇小左中國人
好撚小事啫

咁普通都擺上黎

我係咪睇緊ＢＩＯ ＨＡＺＡＲＤ ３

嘩

超越荷里活

電腦大爆炸

屌佢老母，點解支那人拍片啲畫質永遠都係80年代咁樣
垃圾就係垃圾

拍緊撞飛麥可2?

拍戲真係唔需要cg

勁在炸都咁勁
轉個頭好似冇事發生咁

國家機密,你點會知?
好明顯係FAKE NEWS, 台州人民惡作劇姐

支那人死極都有

個留言

可飛天只有他

上次天津爆炸嘅位置變左個公園一隻字都無提到爆炸案
唔知今次起咩

有冇咋咋聲？

blm

多多多多...多多多...多多...多難興邦呀親

好撚經典

呢條清楚D

嚟多幾次

沒事沒事，有事的都死了。

6 . 13
6 . 4

好撚治癒

相信黨會無事
今次會話一個都無死

今日另一單
[唔好比佢停] 新疆巴州5輛運油車起火

就快追到spacex射架roadster上太空
重唔係超英趕美
又燃

GTA V

中國版spacex

片呢

諗起一套戲
但又醒唔起個名

支那武漢肺炎-10

親，這太溫暖了
希望受傷的小伙伴們也感受到這熱度

天滅中共

不要怕，有政府

高溫消毒

上限係咪37人

中國火魔真係世界級～香港一D都唔入流～好明顯教香港人點做～

雲霄飛車

衝上凌霄

Black lives matter

真，好期待睇到中國之後比天津勁幾百倍

沒事兒，沒事兒

又蘑菇節? 個SONIC BURST

堅系NMSL

自爆

為國捐軀，冇所謂啦

應該爆到supersonic

好邪呀！！！！！

折江加油

BGM AlieZ

中共人擁護邪惡中共的共業

咁先wiki左 原來天津爆炸已經係五年前嘅事

十成

強國： 比起我們的爆炸台灣連燒烤都不如

正式成為地獄鬼國

未睇片第一眼以為係改圖

tvb唔會報導既新聞

車毁人亡

美帝放火箭炮攻擊，可耻

打倒外國細力，打倒美帝

音爆

神羅天征?

呢隻手係咪啲素材圖庫嚟㗎 好似6 4 poster都係用呢張圖咁樣

cctvb話死9個
咁都淨係死9個 強國人進化咗?

其實天津都已經係宇宙級 好難再超越

以後香港呢D一律定為假新聞。

有邊次冇蘑菇雲

鬼國人民好幸福
三日唔埋兩日就可以現場欣賞災難片

諗起早排唔知咩國家有油車漏油啲人攞筒走去裝，點知一着火全部變晒火人

除左炸彈

國家真強大,連汽車都有彈射系統

無一個係蘑菇

屌

中国消毒方法

Gta咁

日日都有好消息

信政府.jpg召喚

中國的會爆炸

好開心

好邪啊啊啊啊

事件中无人伤亡

後面架私家車仲等緊有無機會行過去?

咁啱最近套戲又係油車爆炸

中國啲災難次次都好似開外掛咁

民間研發火箭

D油竟然係真

好似SpaceX咁送架車上太空

成日見到呢啲車都好驚

感謝党

支那人

相信黨

仲要搖下搖下個個畫面屌你老母

邊有死人 唔好亂講

呢張好似之前睇過

最新機動遊戲

lm

係今年先咁多野定今年大家特別留意

痴撚線 架私家車飛起咗

然後係佢前面爆

明知自己揸油車仲貼咁撚近

真係得支那發生咁撚多大件事

個仆街政權仲係絲毫不動

到底話支共勁 定支那人真係抵死

我要燒脂

推

司機會唔會有事?

片都打埋UC，bgm都聽錯
明明係獨角獸隻Unicorn
罰你睇高達UC 10次

係巴士上面忍笑忍得好辛苦

有黨在，怕啥？

要加油
加多D 油

芝麻仁是沒有蘑菇的

醬爆

最新視頻，顯示衝擊波到達一刻，全屋玻璃碎裂，屋內一片狼藉。

屌你

吊你老母，未來戰士？

以為爆到前面條友個頭斷左

好耐無見呢類新聞，但其實點樣fc片同圖係今次呢單
btw新圖舊圖都爽

無事嘅

強國人民食草都可以食三年，怕咩啫

Pish

有冇人解釋下係咩物理現象

爆個下係有煙爆上去先

然後先到聽到聲

Gundam unicorn

音速不及光速快

同閃電，行雷一樣

習思想既力量
一股暖流四處散

唔死塊面都花哂
毀硬容

GTA咋
嚇我唔到

btw真係真人版GTA

原子彈爆炸咁款
以為普通爆炸
睇topic仲心諗支那一日都幾十單有乜特別

支爆

可惜冇係鬧市爆

狗屎垃圾都揸得車真係最on9既事

我屌

我諗無乜野可以勁過津爆
荷里活CG都比不上

Lm

9000個like

啲底褲仲起到既？龍珠咁

點解音樂d timing咁準

無事，有政府唔驚，一個都無死

thermodynamic 正常發揮

屌 笑左出聲 cls

本身生於鬼國已經人間鍊獄

中共係自己地方搞爆炸仲耍家

可以武統

★支那好治癒gif貼圖區！(8)

No Fucking Way!

想像到龍珠D爆氣.....

笑左

已經死咗12個人

嗙呀！！！！（由一個地獄去另一個地獄）

捐錢！捐錢！捐錢！

衝擊波

癡線
中國真係乜事都會發生

其實要幾大威力先可以將一架運油車炸上天橫飛?

做乜係咁share呢段片, 呢一單係意大利啊

支那真係好化學

無事啦 條友拍片係咪想煽動 顛覆國家政權

中國速度

13億thanks

i build for china

點解睇落佢爆個下怪怪地，好似比人p 左咁
正路條片係交通cctv 影既應該係同一個位
但後半段又唔用左位
而且爆個陣好似冇衝擊波產生，個路牌完全冇反應
郁都唔郁下

166人留医

這次事故的原因？

1:33，燒到咁都行到...

2018年。

微博都澄清咗！

都幾撚大威力

政府又有藉口送錢俾支那了

諗左好耐 如果我係錄片個條友應該點做
stay係屋企可能爆埋一份
落樓又走唔徹實GG

哇

果然翁

支那每次爆炸都好壯觀

Push

可能係今年最佳電影配樂得獎作品

多難興邦

到你…

都在造謠生事 支持公安嚴正執法 將這種人往死裏打！！ 我們愛國的 不容許這些收了美國錢的人惡意中傷！！

唔明

沒4兒

放煙花

期待一支支天空飛落去嘅野炸到佢渣都冇得剩

好有迪士尼卡通FEEL賓尼兔

頭兩張唔關事 咪fake news

gundam unicorn bgm做乜啫

高溫消毒沒事兒

支那只有爆炸是真的

Break, and Burn!!!

好有電影感

啲配樂配得好精心

係好傳神，唔該唔好用埋曬啲大陸terms

我記起RA2
One-way trip!
Why don’t you die?

加一拳超人個BGM仲正

支那不意外 大陸周不時都有爆炸依啲意外 好明顯啲員工冇遵守安全守則 大部分支那人冇咩文化

到你老母位

又死平民啊？

視頻

信黨唔怕！

麥可！！！！！！

武肺個人數你信唔信

睇完心情好愉快

咪係
台州人BBQ啫 爆咩炸 大驚少怪

片尾啲音樂做乜鳩

大國掘起 睇下中國幾強大一個平民唔洗CG都拍到呢啲畫面

玩gta 一定炸過油車

係咪粟一燒有新廣告咋
拍緊野啫
沒事兒沒事兒

諗起包祖婆

輕輕一推

中国之日常，沒事兒

咁炸法有冇超過十成燒傷

我地等天津爆炸2.0既，你比d咁既貨仔

沒事兒 沒事兒 支那人不會死的

中國製鋼水

GTA都冇咁勁

Just another day in the office

火燒黃皮豬

爆炸未有聲出黎果下真係最靚 爆炸的美學

又係死10 個

支那豬又一次經典支爆

咩地方黎架

咁偏僻既地方淨係死9人又唔出奇喎
你估好似香港咁人口集中咩

今次仲係咪少過35人死?

燒到

煙花表演下姐

Unicorn呀聽障

哈哈 聽日開始
全港危險車都要裝GPS